[絕不走數]聽晚連加特有波入，我改名做雀屎連加特

撚射得穿米佬咩

出你再算啦 咁撚廢

正選既話我幫你含啦

冇樓主贏不到

講得好

話曬一場手足

我淨係知你一定後備都冇

留名

普巴一定成日恰鳩連加特 又矮又廢

唔洗改啦 入撚到波咩

不如福仔入到波你改名做拉車福特

有得出再講

樓主出到都值得改啦

真心摩佬大戰換你落去 我改名連加特好勁 一個月

咪撚走數

hi rubbish

我屌你老母

搵唔到呢句

改名啦屌你老母